今日黨鐵冇關 你班無裝和理非唔係唔出嚟呀嘛

快啲出啦 好多人丫出面

真 空裝和理非（中年以上）可以考慮下黨鐵
留返路面交通比手足

一蚊都唔俾黨鐵啦下話

屯牛表示一早已到